［幫手推上熱門］請問點撚解冇人宣傳721金鐘架？？？？

雖然明白尋晚發表好多野，好值得討論，但而家熱門Po全部都係討論警察，好似冇乜人做宣傳，唔該大家唔好忘記之後既行動呀！！

7月21日 民陣金鐘集會

五大訴求 缺一不可

推

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

推推

721